色影師下藥性侵14歲coser 竟稱「我會養妳」

新北市一名陳姓男子2017年底邀一名14歲少女到摩鐡旅拍，卻在柳橙汁中摻安眠劑迷昏少女再性侵。新北地院開庭時，陳男辯稱不知她未成年，還說是兩情相悅，但少女證稱兩人認識時，陳男就知她14歲，且事後她憤怒提出質疑時，陳男僅一再回答「我愛你」、「會養你照顧你」，沒有任何反駁或辯解，法官認定陳男下藥性侵犯行明確，且毫無悔意，今依加重強制性交罪判他8年4月徒刑；仍可上訴。

判決指出，2017年2月陳姓男子（30歲）在台北市花博公園參加COSPLAY外拍活動，認識了時年14歲的被害少女，之後還參加少女的國中校慶，同年底陳男邀少女到中和區一家摩鐡旅拍，先在沙發、床上拍照，隨後在浴室拍攝泡泡浴，陳男卻趁機拿摻有鎮定安眠劑的柳橙汁給少女喝。

少女喝下柳橙汁、拍完泡泡浴後，陳男拿毛巾幫忙少女擦腳，卻親了她的腳踝，等少女換裝時，見少女開始頭暈，突然對她說「我愛妳，嫁給我好嗎」，少女回答「不要，我不愛你」，隨即陷入昏睡，結果慘遭陳男性侵。

當天下午，陳男開車載著意識不清的少女離開摩鐵，到台北火車站地下街，少女逐漸恢復意識，趁隙透過手機向李、黃兩名友人求救，李男到場帶少女到派出所報警，經採集少女尿液，確認驗出鎮定安眠劑成分，少女才怒告陳男性侵。

新北地院開庭時，陳男辯稱不知少女未滿16歲，兩人是兩情相悅才發生關係。但少女到庭作證表示，她與一名女同學在花博認識陳男，當時同學曾說她們2人「一樣14歲」，而陳男也在校慶時到學校找她，後來2人還一同前往苗栗參加動漫角色扮演活動。法院因此認為，在少女外貌尚稚嫩，未有留級、休學等特殊情況，陳男應知她未滿16歲。

此外，事後少女透過臉書即時通訊軟體追問陳男「為什麼要這樣」，陳男則回答「我愛你」，當少女再問「我說不要，為什麼你還要這樣」，陳男答發所問「我只剩你了，我周圍不會再有其他女性了」，少女怒嗆「你壓著我，強迫要我跟你發生關係，你還對我說這些…」，陳男回稱「我會專心的存錢，養你照顧你。」

法官認為，當少女憤怒提出質疑，只見陳男不斷安撫、一再示愛，沒有任何辯稱及反駁，可見陳男有下藥性侵，考量他仍否認犯罪，未道歉或賠償取得和解，可見毫無悔意，依加重強制性交罪判處8年6月；仍可上訴。

所以咪話

臭雞
而家叫雞真係要小心啲

新北市+3

冇估錯國家

cosplay 十成十都係雞

其實台灣監獄有幾成人衰老強？

cos到雷姆雞咁，又好撚難忍既

李男到場帶少女到派出所報警

勞資糾紛

lm

cosplay g....

14歲

估中

in新北, we trust

精蟲上頭個個都咁講

估中揮手

考量他仍否認犯罪，未道歉或賠償取得和解，可見毫無悔意

勞資糾紛姐
寶島新北真係天堂

以為係snacky

屌你老尾 呢單判八年
隔離post有單獸父都只係判得七年
獸父唔係應該判重啲咩 點解仲輕過呢單